香港人要滅妖

唔講咁多。